[BNO] 有冇人收過咁既email, 好似鬼鬼地

內容
-------------------------------------------------------------
Dear Sir/Madam

The attached letter is about the named person’s recent passport application.

Emails sent outside of the Government’s secure network may not be secure. Therefore any personal information has been kept to a minimum.

If our letter asks you to send documents or information by email please reply to us at:

(改左佢email)
xxxxxxxx@hmpo.gov.uk

Please use the address on the top of the letter if we’ve asked you to send your information, documents, application form or photos by post.

You must include your reference number in your reply. You must add your name and reference number on the outside of the envelope.

Please note that this email address must not be used for general enquiries.

On behalf of Her Majesty’s Passport Office

If you applied online you can track your application progress at:
--------------------------------------------------------------------------------------

佢EMAIL又有我個number.....

請問巴打解決左問題未？我有朋友今日收到。thanks

完全唔理佢，咩link都唔㩒，唔copy
直頭唔好去查條link
暫時冇事

btw 跟住一個星期後左右，收到sms話批咗會寄
dhl都係用sms
到收到bno都係用sms
奇撚怪

有乜咁鬼，人地唔係提你唔好亂覆人，有人叫你send BNO 囉

續bno應該要考埋ielts

大家要學下英文

唔識英文都google translate下先啦

you are a china spy.

應該關智商事

係政府domain啦
成封email個content都好正常 真嘅link黎
一黎唔識英文 二黎唔識基本電腦野

你申請過BNO, 見過佢AUTO REPLY既EMAIL, 就唔會咁講

你地班撚頭未見過釣魚程式?